其實上一代班老屎忽點上位

1）學㱘低

好多都只係得F7學歴

出封email 幾行字都睇到幾個grammatical errors

2） productivity低

特別係班C9 返工5成時間係做私人野

Hea撚到仆街 workload交哂畀d仔

佢地仲要出緊5，6萬人工

畀呢班廢老騎住真係好撚無奈

移民潮。走晒班有料既人

無料移民既今日咪留晒響度head你

六七十年代發國難財賺錢上位,八九十年代移民潮,走左一大批精英,好多廢人瞓係到都做到經理.

移民潮對香港影響好大.
令一整代人有錯覺知識=無用,勤力就可以上位,香港人自食其力等等.結果呢班人到而家就不幾指責新一代唔肯捱成日怨,又攞自己以前啲事出黎講.

咁而家後生又有技術果班都係焗住移民

留響香港都係死路一條

七八十年代香港經濟起飛
九十年代最叻一批人移民

當年話走就走到果班

真係堅有料大學畢業果班黎

留響度果班大多數都係中五果班

特別係公務員個班精英移民對香港好大打擊,呢班人係主要係副官,有豐富既管治經驗.走左之後香港被迫起用資質低一級既公務員.

低一級即係無讀過大學掹車邊入政府做果班

唉

人地嘅當年可能就好似而家職場上班後生仔又捱又搏
過左海就唔理架啦
可能第時我地都係老屎忽
仲要指住班10後黎屌

或者讀過大學不過能力平庸,不擅做領導角色既人.睇下而家班高官就知

以前又無互聯網

邊似我地而家新一輩咁話頭醒尾丫

唔會架啦
邊有咁多位比你老屎忽

以前做完朝9晚5返屋企關人九啦,仲洗鬼覆EMAIL WTSAPP咩..........

佢地都會死會退休會生癌
架巴士一掟彎又死幾件

邊個老屎忽負皮我

屌你老母

你班老屎忽電腦都未識用脫晒節

以前社會無咁發達 要求低啲

死得唔夠退休潮快